「憤怒」棄左就清番條吐露港出黎啦！！

政府一日唔清，就係想賴落中大頭上。

自發去清啦，係咪想黃轉藍呀？

拉

on9

你快d仆街冚家剷喇
係咪想黃轉藍呀

成班傻仔，淨係識玩，玩完又唔汁番d蘇州屎！抵你地輸。

無撚腦

垃圾樓豬

BAN

噴完係咪要油返佢呀on9

拉

講事實又要拉？

散水唔拎物資就算，屎都唔汁正仆街

拉，幫你捉埋d手足去警署好唔好?

政府而家專登唔清就係等民意逆轉，住喺北區嘅人撐唔到幾耐。

柒到呢，不如話棄就自己去投降啦

屌你老母即封柒post

善用不推文回覆

on撚鳩
去番14年幫警察擔遮果個階段？

( Show Blocked 憤怒 User - 里查米勒 )

仲講民意逆轉
講咗咁多次 逆轉咗未

有腦嘅會識埋怨政府
係你哋藍絲冇腦

其實由呢件事就可以睇到，我地撤退係正確嘅決定。
因為政府由此至終都唔係想要返條路，而係要令中大變成一個人民公敵，以及一個另我地內哄嘅大台。
而家清唔清條路個責任就去返政府到，頭先食早餐又聽到啲侍應阿叔屌晒鬼，話政府反應慢，清條路都搞咁撚耐

呢啲咪民意

你呢d司機平時唔係好鐘意出去清路障同埋夾硬沖過去咩？依家又唔識呀？

d狗咁緊火
不如叫埋你老母俾狗屌下 降下火啦

佢唔清更加突顯到張建宗果個 “無正苦狀態“ statement

真係好多五毛

而家好多市民都唔知中大撒左，仲以為係學生霸住條路架。

點會怪政府？

大學或學生會又唔出聲明棄左，鬼知咩

白痴先會覺得係中大問題
而家擺明退出晒中大，清唔清條路明顯係政府做事

真心膠

幫手重建大學站先啦

好多市民唔知？
係嘅係嘅

最近有班新品種五毛，專講on9野，唔知港共癡左咩線

點解要清？政府唔清仲好，用零人手封佢吐露港

做人冇民意同冇公關一樣，都係一場災難

起左底, 樓主似係蠢多過五毛

訓醒未
政府依家清緊呀
手足休息下再戰啦

成班活在自我世界😂😂😂

自己知=全部人知

清llm

破中共陽謀，和理非最終升級：
「和理掃」

二分天下之計

Ban

笑了

屋企人到而家都冇抱怨過
利申大埔人

支持你獨力去清

吸二噁英吸到慒撚左...

點解樓主唔自發去清??冷氣到極致

玩玩玩,玩你老母咩
拉

順便撕撚埋文宣好無？

膠post

個晚射2千飛tg出來
你唔好叫popo唔好射
民意從來無逆轉

阿SIR早晨

同佢嘈做乜
起下底先啦
九成九係狗

morning sir

樓主係現時未
善用不推文

on9仔
拉

有路障就報警啦，要市民做埋政府個份？

on9五毛

政府唔清係佢既錯

星期一就封返啦 洗乜清

你做乜唔去呀

Sir,維持社會穩定係你地嘅職責sir!
唔撚做野要人做咪想我地唔撚再交差餉呀sir

pull la ching

拉 過左五個月仲講民意逆轉

阻住你阿？自己去清飽佢囉你老母

屌你老母

清你老母咩，黑警搵咁多錢對社會又冇完全貢獻，唔撚係佢地清唔通叫我清阿柒頭

屌埋你老豆